如果緬甸人學香港 (中國) 人打國際戰線 (留喺屋企上Twitter) 就唔洗俾軍隊屠。。。

真

手足

快啲同緬甸人講張床要人

緬甸人不嬲有打

屋企部電腦要人

單機師